{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7000261'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "기본에 충실한 재료 듬뿍 소고기 카레덮밥"
    },
    "text": "カレーを好きで野菜がたっぷり入ったカレーをよく食べますが、牛肉の代わりに豚肉や鶏肉を使用しても美味しい。じゃがいもをさつまいもに変えれば、もっとおいしいカレーになる。また、トマトを入れるとカレーが他の味を持つようになって特別な味を感じることができる。謝罪は、カレーには似合わないと思う。今日は牛肉カレー丼を作って食べたが、これが最も多く食べるカレーだ。おいしく食べた。調理時間は60分以内で、カレー、牛肉、バター、コショウ、ジャガイモ、ニンジン、玉ねぎを準備する。材料は四角造りして準備しながら、お弁当にもなければならないので、小さく切った。先に牛肉にこしょうを降らせた後、バターを入れて身につけて、牛肉が煮えたらじゃがいもとにんじんを入れてよく混ぜ、バターをコーティングする。たまねぎを入れてすべての材料がよくまじらようにする。そして水を自作することに入れてじゃがいもとにんじんが焼けるまで煮る。じゃがいもとにんじんが熟されたらわいていないだしにカレー粉を入れて解除する一方、望む看過濃度になると明かりを消す。いつ食べてもおいしいカレーが完成された。",
    "QA": [
        {
            "question": "カレーにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "カレーには牛肉、じゃがいも、ニンジン、玉ねぎなどが入っています。"
        },
        {
            "question": "牛肉以外のお肉を使っても美味しいカレーはありますか？",
            "answer": "はい、豚肉や鶏肉を使っても美味しいカレーが作れます。"
        },
        {
            "question": "じゃがいもをさつまいもに変えても美味しいですか？",
            "answer": "はい、じゃがいもをさつまいもに変えると、もっとおいしいカレーになります。"
        },
        {
            "question": "トマトを入れるとどうなりますか？",
            "answer": "トマトを入れるとカレーに特別な味が加わります。他の味を持つようになります。"
        },
        {
            "question": "カレーには謝罪は似合わないですか？",
            "answer": "はい、カレーには謝罪は似合いません。"
        },
        {
            "question": "カレーの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "カレーの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "牛肉カレー丼は一番多く食べられるカレーですか？",
            "answer": "はい、牛肉カレー丼は一番多く食べられるカレーです。"
        },
        {
            "question": "カレーに使う材料はどんな風に準備すれば良いですか？",
            "answer": "カレーに使う材料は四角い形に切って準備します。"
        },
        {
            "question": "カレーに水は何のために入れるのですか？",
            "answer": "水はカレーの具材が煮えるために入れます。"
        },
        {
            "question": "カレー粉を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "じゃがいもとにんじんが熟された後、だしにカレー粉を入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 345
    }
}